Dreyer's 曲奇味改左版好難食

尋日屎忽痕買左盒Dreyer's曲奇味自隊
去到雪櫃前發現有兩個包裝
但冇為意求其拎左盒
返到屋企食左一啖即刻覺得中伏
味道冇之前咁濃
而且係死甜
啲曲奇先怪
好硬

有冇曲奇味同好都食左新版覺得中伏

係全部味都變到好難食
寧願食雀巢

賣舊版曲奇味

$300

原來唔係得我一個咁覺得

好唔開心
最鐘意食曲奇味
遲啲要搵下有冇替代品

一放入口已經覺得

貴d細d個隻有冇變

呢隻品牌好奶，不嬲唔好食

但我真係好鐘意佢陣cheap cheap地嘅奶味
真係好好食

阿波羅都有 平得嚟都幾好食

wa屌你用依個名搞到我以為真係點呀何寶榮